有冇人鍾意親d女都唔係好上鏡？

但現實睇又好吸引

呢d人通常第日都冇乜用，扔落海餵魚好過

我

？真人睇得出

um....

有陣處女除

唔好咁痴線啦

睇相 睇樣 睇掌 都睇唔出條女系米處ga la

mk講野係唔經大腦